我哋唔係要支持泛民 但我地知道泛民係支持我哋。

大家都知我哋冇籌碼再分裂。 最近見到好多評論話永遠不投泛民邊個邊個。 我絕對明白點解咁憎 某啲議員。

而家危急存亡之際大家唔好鬥黄。 我只有一個建議就係大家要 -絕對遵守初選結果。

泛民的確有進步，我覺得做得唔錯，超碼好燃過啲街都唔敢出嘅恐懼撚鍵盤戰士。

同意

arm

大家唔好忘記佢